Ahoj Anton! Desatého šestého listopadu. Mé rodné město se jmenuje Dimitrovgrad. Město se nachází vědle řeky Čeremšan. To je moc krásné město. Tam jsou mnoho parku, kostelu, divadel. V měste žíje sto dvacet tisic lidi. Teď tam žíje má rodina. Líbí se mi moc moje město. Čau Anton! Čekám na tebe v Praze!
